除左貫地谷しほり，仲有邊d日星個名有6隻字

「貫地谷」此姓在日本全國只有六戶，是相當稀少的姓氏

中文圈不知其命名典故者多譯「貫地谷詩穗梨」或「貫地谷志保里」；在中文「栞」同「刊」。

我淨係知佢叫貫地谷志保里 因為當年睇love shuffle係咁譯

冇人諗到丫

貫地谷真心正
kaniya shihori 六個音
其實六個音日本好平常
日本有個姓係勒使河原
應該好易中六個字

依個我真係未聽過

另一度有人話 佐佐木藏之介

冇諗起佢

講起貫地谷 當年佢好似同北川景子好friend 而家唔知仲係咪

wiki搵到依個 不過唔知咩人黎

國府田麻理子（日語：國府田マリ子，1969年9月5日[1][2]－）為日本的女性配音員、歌手、演員、旁白。

大久保麻梨子（日語：大久保 麻梨子，與本名相同，1984年9月7日－），中文名盧禹薇，曾用藝名大久保麻理子，日本福岡縣出身，原為寫真偶像，現今在台灣從事演員以及其他藝能活動。

尾小平 志津香（おこひら しずか、1968年10月6日 - ）は、日本の女性声優、女優。劇団ショーマ/尾木プロ THE NEXT所属。広島県広島市出身

依個古代人黎

市川 右太衛門（いちかわ うたえもん、1907年2月25日 - 1999年9月16日）は、日本の映画俳優。本名は淺井 善之助（あさいぜんのすけ）

佐佐木功太郎

中村 雀右衛門（よだいめ なかむら じゃくえもん、1920年（大正9年）8月20日 - 2012年（平成24年）2月23日）は、歌舞伎役者、映画俳優

唔識😁

佐佐木優佳里（日語：佐々木 優佳里，1995年8月28日－），日本女歌手，女子偶像團體AKB48 Team A的成員

冇人冇人冇人成日都冇人冇人冇人

衝鋒21？

btw,大久保佳代子